平安夜晚上會唔會發生大地震！？！？！？

全世界一齊咁un

驚驚

我冇得un